[劣改] CAPTAIN TAM Meme

大義凜然

歡迎各路豪杰出手改良

自膠

我冇野講